有幾多人今年6月開始因為政見不同而同另一半嘈到差D分手

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

AV仁 話林鄭只係肉便器訪問

多謝你地推post

我反而係612之後同咗男朋友一齊

玩屎絲打

呢個時期聽到唔少朋友呻政見不同

認真post

同你相反我地因為6月傾傾吓發覺政見好相似所以一齊 到依家想分手 發覺政見之外有好多地方要磨合

我反而因爲政見而同女朋友一齊咗

好好珍惜

政見唔同代表價值觀唔同 就算宜家唔分手都遲早分啦

咁係好難搵到一個完全夾既人
不過政治係生活一部份 好難唔講

如果勇武同和理非 又算唔算價值觀唔同?

其實我地唔係剩係因為政見而一齊嘅，不過我地係因為政見而認識，仲會一齊出去發夢

都要好好珍惜

政治點都唔夠女友重要， 收手啦師兄

[member]師兄調轉左?[member]

分咗
冇後悔過, 覺得係種解脫

政見相同

因抗爭同女朋友哂性生活

忍到上星期先嘈反咗
但絕對唔係 政見問題
係良知呀點解仲會支持警察

一開始另一半係藍色，721後變晒黃色

push

有冇散到最後

唔知呀唔想理住 話鳩之佢

梗係唔算

啱啱先嘈完 唔知會唔會散呢

嘈乜野

和理非日日都會話你暴力

agree

和理非同左膠有分別

非暴力都係左膠一種

非暴力可以係唔做 而反對到去話鳩人暴力咪左膠

左膠同勇武日日嘈

左膠就屌醒佢

621果日, 乜gear都冇, 一路食催淚彈, 一路拖實佢隻手撤退, 過幾日就一齊左了

612先岩

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

珍惜呀

意見不同 有朝一日你會放棄

你果個有冇不同？

無 齊上齊落

咁可惜
有時想分手既時候我會諗 其實有相同政治理念既人係好難得

同意

有. 佢和理非成日話人勇武唔岩.
又話和平先去. 左膠到不得了
利申：絲打已分手

會唔會集會都唔比去

一齊8年, 剛剛分手...
當佢講到2百萬人收錢遊行, 黑警應該一早開槍等等, 我忍唔住飛咗佢...
(雖然依家仲係好唔捨得, 但真係過唔到自己良心...)

話和平集會就去.
612 85 無同我一齊出
全部都係自己同同事同朋友

巴打，你同響地鐵借紙巾個絲打政見不同而分開左？

女朋友外國人
嫌我呢幾個月情緒起伏太多同淨係講政治
話要俾時間大家冷靜下
冇話分手，我d post同story佢照睇晒
但已經幾星期冇講過野

做得好呀

和平就去？點先為之和平？

我食催淚煙，見住恐佈份子揸槍指人果時都係和平集會

做人呢，細膽唔緊要，最緊要有良知！

好迷惘 聽日就會見 拆彈

黃藍定深淺而分
政治價值觀其實係好重要 根本冇可能同一個唔同既一齊 今次唔分 之後都會分

垃圾左膠 搞到手足俾人打

和平咪就係行完就算. 同佢行過兩次 兩次都拉走我唔俾我留低幫手 我之後都覺得同佢一齊咁樣 不如我自己一個好過

係阿佢口講話心痛
但次次衝突都拉我走所以已分手

有咩彈要拆 講黎聽下

我眀果種想幫手嘅心情呀！

你見住一大班唔相識嘅人，為左同一個美好目標出黎，然後各施其職去行動⋯⋯

好自然你即刻想幫埋一份！

係因為人性本善，善可以感動身邊嘅人！

次次都大叫唔好打 打死人 跟住擋住手足
睇到勁燥 一定要拉9開呢d垃圾左膠

咁佢係咪support 你

女朋友算痴身 我自己又忙 臨訓掛住碌連登自己fing就比佢話我唔理佢

我都想知係咪講緊玩屎絲打

Ex淺藍慢慢變返中立
成日嘈，嘈親我又喊
上兩個星期被分手
但我真係好鐘意佢架

反而我唔明情侶間政見唔一致，但都一齊行落去係點解？ 唔係基本價值觀有異咩？

中立都嘈？

左膠同勇武算唔算

其實而家發展成咁已經唔係政見不同嘅問題
係作為一個人，有無良知，有無人性嘅問題
有良知，有人性嘅，其實已經好清楚要支持邊一邊

飛得好 到時結婚仲煩 要忍一世

重之我都會留低支持大家

呢個我覺得唔算，起碼方向一樣，只係手法有異
各方有咩論點？得唔到共識？

其實2014年雨革已經嘈到好勁，差點分手，最後自己忍咗，覺得唔值得為呢個原因分手。點知五年後再出現，發現唔係你唔講政治就得，因為從來無離開過

之前已經嘈咗後面大家都冇乜癮
直至被分手先知自己原來幾鐘意

冇良知嘅人 你仲要同佢過世?

佢係港豬？

sor呀巴打 頭先工作有突發野冇用到連登
你係咪已經訓左
聽日加油呀

原來英倫巴你有女朋友係唔係玩屎絲打？

反而呢兩個月同女朋友關係好左好多
更清楚佢對我有幾咁重要

其實政見一樣真係好重要

分左

嘈成點？

我深黃佢深藍，火星撞地球！
盡量 轉移話題，

佢個妹係狗 妹夫都係狗
佢自稱中立冷感

你唔搵政治 政治會搵你

一齊幾耐 捨得咩？

4年 仲有好多其他問題既

點解我地政見一樣都要分開

因咩事

齊上齊落

去食添福

已經分咗

上年尾到今年頭有個女仔追我
佢有講過佢屋企係紅底
我最後無同到佢一齊
依家諗返
如果一齊左
可能幾個月後就要分開了

政見唔而分開就冇見到，不過見到另一個情況，有個男仔自稱深黃，成日大力屌藍絲，但係一問佢有冇做過咩就即刻變啞
個男仔係高大操肌大隻仔嚟，但係連和平集會都冇參與過，連幫手share文宣都冇，結果個男仔嘅女朋友頂唔順，而家冷戰緊

叫個男仔出去一次啦

我同個男仔都算係朋友，不過唔係咁熟，我嘅諗法係六月到而家差唔多三個月啦，有心嘅點都去下民陣和理非大遊行啦，仲要人叫

紅成點?

老母係黨員，屋企做生意
家住半山，佢話唔知屋企有無幫佢買埋黨員個身份比佢

呢種人先最撚黑人憎

仲衰撚過港豬，港豬都只會食玩訓柯

呢啲撚樣嗰頭打句「點解香港會咁」，轉個撚頭就放張屎茶相出黎，再打加句「#lifestyle」

呢種人，不了不了

有時講見到黑警新聞好嬲 點知返人冇睇哂事實全部同佢地嚴正執法冇問題 出到去就預左

考慮緊分手得把口既和理非

我先慘。我無與家人談論政事。但爸媽都知我支持示威者。忽然有日說大家相見有壓力，從此無回過我 WhatsApp。完全無理我一家。

吵架 然後最後佢話最緊要係我平安冇事

無另一半

老公深藍 已經冷戰咗好耐 唔知可以點

係唔係真係相處唔到
會唔會覺得好可惜

其實政見點解會唔同 後生真係咁多藍絲？

和理非 勇武 左膠已經三樣野

咁紅真係唔洗諗唔嘈

藍黃之別就算吧啦，以前藍黃都叫係政見上嘅分歧，今時今日已經係另一回事，無謂糾纏落去，但係我覺得你講嘅呢三類人係可以connect到，如果係呢種分歧嘅情侶應該繼續努力一齊行落去

絲打求安慰

應該冇望 佢諗法係唔啱就散唔好浪費大家時間
所以佢每次都散拖，我對上個次初戀拍足4年
會用好多時間磨合，但原來唔係個個咁諗

佢個人應該唔紅，但佢屋企紅，所以佢唔會係黃

同意 放過別人 ,放過自己
開口埋口, 都嘈交,

今日食咗飯未？

Long D, 男朋友唔係香港人
聽我日日呻 但為左我唔好咁唔開心而講好多中立意見
聽到真係會好嬲 為左呢件事吵左好多好多次

如果仲有機會的話, 我都想將來條女係黃. at least 係呢方面唔會點嘈交

我黃底，對方紅底
屌你老母

價值觀應該係決定運動取向，爭取訴求嘅方法唔同只係性格差異啫

政治上差異大嘅情侶，價值觀應該都差好遠

性格差異但日日屌你用暴力

對方係男？

我好好彩，屋企同女朋友都係黃

如果解釋咗都係唔明點解暴力係必須
咁可能係智商問題
畢竟祈禱係唔會令運動成功…

本絲之前覺得汽油彈過分
宜家覺得炸狗竇都唔割

太善良左膠聖母嘅只係諗得太天真或者冇認真思考過
促膝長談有助鞏固和理非勇武關係

咁屌人用暴力 算唔算和理非仲

和理非意思係手足主要選擇和平理性非暴力嘅方式去爭取訴求，屌人暴力就應該唔影響佢哋繼續做和理非嘅

咁割蓆點搞

已經嘈到分手

笑撚死我應該係智商問題啦到而家都屌暴力

連登大把post講點解不割蓆不分化咁重要

正常有腦嘅都可以理性討論

係

屌左幾個月

呢d人一齊係浪費時間 冇良心 個人唔會有質素

唔係差啲，已分

英倫巴同女朋友因政見嘈交咩

留名

因為香港未有未來 比唔到承諾我 所以想分開

香港冇未來都唔關大家事

已分
身邊好多朋友都係
分手旺季嚟
都好嘅
及早睇清一個人
專心發夢
又可以重新投入自己嘅世界

一齊8年，到而家佢都自稱中立，但好明顯有時講野已偏幫popo
到我拎到證據同佢理論，又話我情緒化，好激動
大佬，睇住d新聞好難唔激動！見到d細路比人打到爆缸，可以唔嬲咩？
之後同我講會遷就我，但當我一講起政治既野，又會黑黑地面，又話我偏頗。
就係一齊好耐，唔捨得。但一講到政治就好嬲，應該點做？